星期日後,,手持午餐肉就有西屌的日子終於來到~~

有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子 [/quote]

而家D女要黑糖珍奶架
你揸午餐肉屌欣宜就有份

全部有蟲

夾埋其他人搶晒你啲物質

唔知條友d野食晒未？

打風,,有水飲已經好好~~~

屌午餐肉？

好彩我尋晚都買定左一罐午餐肉同埋五香肉丁，黎啦靚女們，黎屌西啦

聽日就到啦

Yes